其實成場運動最欠缺既係佔領政府重要建築物, 發言宣言

你地可能會話衝立法會果時已經有梁義士講左,
但人地外國果種獨立宣言係完全佔領左人地個地方之後先進行,
即係我完全將你某個要點佔領左, 落重兵守住外圍,
令你本來既政府失去指揮功能, 你要搶番個地方就雙方都要預左浴血戰場果種,
唔好睇少呢個動作, 你一日唔發表宣言, 外國就算想認同你都唔會搵到位認同 (你一味打同燒, 外國可以o係政治上承認到你既乜野?)

如果你淨係佔到大本營一日, 第二日又俾對方搶左番黎, 咁既宣言會變得站唔住腳,
因為你發表宣言既地方就代表你既勢力根據點, 只要根據點o係度宣言就有效力, 自然會有人跟隨你既宣言, 但係根據點俾人搶番即係宣言失效,
人地故有憲法依然大過你既宣言

當年佔中完全係佔領無關重要既地方, 完全唔影響到政府運作, 人地外國運動係要佔領政府部門運作既地方, 不過佔領政府建築物要真係用條命豁出去,
上街鬥爭可能有機會走到, 而佔領政府建築物真係預左要用條命黎死守

推 開戰參考用

今天中大學生見校長，段校長亦表示會支援以民事訴訟，對被捕者受到不合理對侍的賠償！

用民事訴訟告到D黑警破產

訴訟過程可以帶出警方濫用暴力

而且有左佔領區，物資供應會更加方便
巿民唔洗驚半路翻屋企俾人搵到成袋裝備
可以翻翻佔領區換裝先離開
佔領區又可以作訓練/公民論壇
但真係要有覺悟死守囉

守唔到

屌你老母又想水鳩人佔領送頭

被人斷水丶斷電、斷糧和斷通訊

事實證明你唔佔領政府建築物, 癱瘓政府運作係冇用,
警察從來唔係我地真正目標, 警察都只係棋子
你唔中斷到政府既運作同指揮, 政府依然可以繼續派棋子去打擊你
但係佔領政府建築物, 係比上街抗爭更加難, 因為預左唔會守, 要用命死守
呢點亦解釋左點解香港既抗爭從未有外國革命既突破 (佢地真係拎條命去佔領, 死守政府要點, 真正對正目標, 拎條命去打警察冇用, 完全係對錯目標)
我地有二百萬人參加抗爭, 偏偏人地人數少過我地已經可以宣佈獨立,
原因就係人地真係完全投入去做, 唔同我地聽日又要返工
(我只係分析個原因, 冇叫你地效法)

不送頭是不會勝利，No sacrifice ,No victory

立法會守唔到係可惜

關鍵在於不升級武裝

這是一個要思考的問題

關鍵在於升不升級武裝

這是要認真思考的問題

送不送頭, 在於是否升級武裝

這是一個問題

上環街頭已經有45個人犧牲
未夠誘因付出咁大代價

2014佔領無問題，問題係佔領之後無行動9流流，白費左陣地既作動

「冒風險」和「送頭」係兩件事

D人似乎混淆兩者

是否再升級, 又關乎到是否更有可能去博, 勝利機率的問題

所以, 都係要認真思考一吓

那來的兵？我地班拎遮拎棍嘅抗爭者？如果巴打有軍火提供，都仲叫做可以浴血戰場，無的話，只可以叫被圍捕

無錯
其實打分散式遊擊戰都係因為未有能力建立據點, 長遠黎講係要有一個地方集中自己既力量同資源
你睇毛澤東打遊擊戰就會明, 遊擊戰係削弱對方戰力, 到自己戰力足夠既時候都係會建立據點, 咁先可以保證到自己有長期穩定既資源補給

佔領馬路, 同佔領重要建築物係兩個完全唔同既事

佔領馬路, 係影響民生, 對政府運作零影響

現在, 義士係馬路示威, 和黑警對待

其實同2014年係沒有分別：影響民生, 對政府運作零影響

大家認真諗清楚

我唔係叫人衝,
只係分析下外國抗爭同我地抗爭既分別, 同埋點解人地參與人口少過我地,
可以做得比我地多
各位唔好送人頭, 單純理性討論咋

我講既係做好文宣，死守政府機關。用場面去震撼港人

死守唔係等拉，係真係用一切方法去拼。

If we burn ,they burn with us.個種

錯哂，黑警而家同林病同支那都已經合而為一

棄守立法會真係一大敗著

梁義士有先見之明

戰略上, 不應棄守
戰術上, 必須棄守

關鍵原因：武裝不足, 無法抵抗

所以應該集中思考關鍵原因

你睇下烏克蘭, 人地就係平民冇槍, 結果用雞尾酒去同軍隊鬥,
係預左犧牲果種,
你睇下外國革命能夠做得出成績既, 背後都有好多人犧牲,
睇一場革命/運動會唔會成功, 係真係可以用人命黎計算
(我唔鼓勵香港人犧牲, 都係果句只係分析)

武裝永遠都不足，唯有意志力能勝。
當對方用打份工既心態去鎮壓你。
你係用咩去反抗？半認真？嘉年華？定和平理性？

定係no sacrifice,no victory 心態？

有邊場革命唔係軍人/警察同政府合而為一?
如果可以令到軍人/警察打番政府既, 果D直頭係兵變/奪權
已經唔係民間既革命level

武裝差距太懸殊
唯一守法真係用命去守, 但香港人唔似有果種為民族未來付出自己生命既品性, 有D外國人真係預左用自己條命去革命
(唔係責備香港人, 都係果句只係單純比較唔同地方抗爭者既心態)

心態比武裝重要我同意，但改變香港人心態真係好難，要由政治冷感去到以死相搏，相信都仲有一段時間先睇到

如果真的有革命意志，點會連一樣都冇。
事實係香港人係抗爭上仲係小朋友階段。

我地夠武力未？
你既諗法係好 但基本上就係叫我地打陣地戰
香港人敢殺人未？未既話憑咩贏？

不過今次呢場仗，已經將香港人推前左好大嘅一步，只要繼續堅持同進化，呢一日指日可待

越戰
點抵抗美軍？
諗下就知答案。
美軍係驚撚左，因為人地連命都唔要。美軍只係打工

你做到越共咁，唔好話警犬，解放軍都唔夠膽同你玩

所以我開post 都係想講呢個難題
就算俾你有二百萬人參加, 講緊係呢個地方既接近四分之一人口
都仍然做唔到好大成績, 原因就係大家o係行動層面有好大既樽頸位
如果o係外國, 有總人口既五分之一出黎抗爭, 早就可以造到更大成績, 民族獨立都隨時有可能
香港人其實好可憐, 永遠只想要求外人政府俾野自己, 唔會想當家作主, 成立真正代表自己既政權

乜能野logic

用送頭呢個字難聽左,
應該係話無底線咁去付出

詳情睇越戰，美國獨立戰爭
根本上輸硬個邊想勝利，從來只有人命，空間換取時間。

慢慢升下級先啦

同意既幫我推下
單純歷史學科討論

好難慢慢升級
政府以後會有更多既管制, 大家既差距會愈來愈大
武力方面差距一早就有, 但以後政府係連你平時既行為都會監管
想令你連半點抗爭意志都消滅
新彊人咁勇武最後都俾人捉去洗腦, 日日面容扭曲大讚共產黨好
香港人以後既下場真係唔係好樂觀

推

講真你未有武裝係佔唔到
更何況而加好多人仲係連主動攻擊都唔敢做
利申 講緊香城online個副本

同意時間緊迫，但都同意未係時候
試假設下有狗俾人打死社會個回響你就明

再加上而家有啲人唔係無攞埋條命出去嘅覺悟
而係無攞左人地條命嘅覺悟

呢兩樣野都要用時間煲出黎
又或者話攞人命煲出黎
而要造到人命傷亡，一係就狗失手殺人
一係就和理非方法全盤失效
就好似69咁，遊行幾乎係被公認無直接效用，咁就會造成更全面更直接嘅衝突->死人->真係升級嘅武力衝突，而唔係而家咁捱打